覺唔覺薩莉亞啲杯油過肥婆啲面油？

好多茶記都係

最撚嘔心係斟完杯可樂之後有層油喺面

有巴打講過入面無洗碗呀姐
係廚房啲人輪流洗 所以好撚求奇 我都唔敢用

Yes油過我

我都見到 唔會再食